[突發]青衣有金屬混凝土構築物倒塌 六人傷三人被困

建築商名字是國家機密

安息日都要開工？

青衣環保署化學廢物處理中心金屬棚架倒塌 至少6人傷

咩叫金屬構築物?

中國建築?
入面有人咩?
睇唔到喎
埋左佢就沒事兒啦

唔係點安息？

青衣焚化爐工作台倒塌意外 兩人危殆
2020-06-14 HKT 14:59

環保署在青衣的化學廢物處理中心早上發生工業意外，正在維修的焚化爐內有工作台倒塌，10人受傷。截至下午2時，兩人危殆、3人嚴重，另外5人情況穩定。

希望傷者平安